去東京 5-6個人可以食啲咩

拉麵一定唔得 間間都少位 好難就
有冇啲可以坐到5-6個人既食店？

老麥啦

韓國辛辣麵

拉麵分二三咪得
大把選擇啦 燒肉 涮涮鍋
再唔係咪松屋

吉原有間食雞幾好食

吉野家